多謝林鄭月娥

屌 屋企人一直以黎都係盲撐政府
每次講政治都會講到燥
好似對牛彈琴咁 有耐性講都冇用
佢地覺得政府做嘢一定有佢嘅理由一定啱
慢慢講到心都淡 又唔想再因為咁成日嗌交

但頭先食飯講起逃犯條例 同佢地講左成件事係點
之後佢地終於覺得政府係有問題

雖然6月9日佢地唔會企出黎
但係至少心態上已經唔同左

大家
6月9號見